致生活在中國的人 ：

相信有很多中國人在看了國內新聞報導 都會覺得我
們香港現在是有一班暴徒在亂港。 而且暴徒的陣容
非常龐大 可能你們會感覺到為什麼香港這麼多人忽
然間都在動亂暴動 是不是收了美國的錢去做這些事
去危害自己既國家 —— 中國

你們不明白香港人這麼自由 為什麼要去抗爭對吧？
因為我們在捍衛現在擁有的自由 而我們前車之鑑就
是你們 國內的中國人民！
我為什麼這樣說？ 你們可不可以回答我 如果在國內
你說了覺得領導人和政府的不好 你們會怎麼？
好了不說哪些高高在些的人 我們只就在你們城事內
的 —— 城管
如果 你們在國內分享了一段中國城管打人的片段 你
們又會怎樣？

你們知道 香港跟深圳只有一橋之隔 但是我們用的互
聯網已經有天淵之別了 香港很多可以用的app 你們
在正常情況下都用不了 例如：facebook(像你們的微
博） / instagram （像你們的小红书）/ youtube (像
你們的優酷網 ）

如果你們現在是冷靜的 請你們想一想為什麼只有一
橋之隔 我們接觸的東西分別會有這樣大？ 香港人接
收的資訊是世界性的 國內人民接收的資訊全是經過
國家的審查 當中包括很多有可能影響到你們對國家
睇法的資料會被刪除 而這就是我們稱之為 —— 「河
蟹」的一個動作 。

到底一個怎樣的政府才會限制人們接觸的資訊？
可能你們會說我們就是看太多這些資訊才會現在
被外國洗腦。如果你們真的這樣想 那你們就真的是
不了解香港 香港人不是比你們聰明和有優越感 而是
香港人從小到大就因為接觸了世界性的資訊 學會了
個人批判思考—— 即每個人心裹都有把量度善惡黑
白的尺子。 民族意識我們有 但是善惡黑白我們也是
必須要分阿 對吧？ 中國地大物博 你們想想在中國景
內是不是有很多東西跟情況是解釋不了的 而又有很
多不為人知的政策 更甚的是有很多東西不能說。

而現在證實了香港警察有派警察喬裝示威者 而且仲
要帶頭去衝擊警察局 去衝擊各個警察既防線 究竟是
為什麼？ 目的呼之欲出 其實就是要令政府出師有名
之後再以暴力陣壓 令出來抗爭既市民收聲 沒有人敢
出來沒有人敢發聲 就可以變成一個封閉的地區 令管
治更加容易！
這樣獨裁的國家 不聽從民意 阻我者死 你們真的會喜
歡嗎？ 并底之蛙其實是你們阿

最後 香港人加油！

一個土生土長的香港人